好多鋪頭/公司知道自己人入面有密切接觸者都照常營業

咁鍾意出街咁多位睇路啦

冇出街疏

最應該睇路係啲老闆，做呢啲嘢實有報應㗎